# Envoi et réception de SMS à partir du ESP32

## But
Envoyer et recevoir des SMS à partir du ESP32. Les messages seront envoyés d'un téléphone mobile au ESP32 et du ESP32 au téléphone mobile.

## Hypothèse
<https://github.com/Xinyuan-LilyGO/TTGO-T-Call/tree/master/examples>

## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Conclusion
